有養貓狗嘅巴絲入

純粹想問D戇鳩野
當你地隻狗/貓嗲你要你摸佢個時會唔會因為懶而用腳去掃佢地
或者唔想彎低身而用腳掃佢地
Sorry for on99

會 用腳趾幫佢r痕 之後佢直接跳上嚟sofa用個頭係頭頂我隻手 表示要我用手摸佢